紅媒開始發功,今晚機場輸到一敗塗地

紅媒開始發功,今晚機場輸到一敗塗地

都話明係紅媒，有冇呢單野都係咁架啦，唔好又話輸乜輸物啦...

今次送晒子彈同槍俾人

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 好明顯

你都識講紅媒啦

正是

冇做佢地都作到有啦

唔割就一定係咁

一次過將尋日贏既倒輸返哂

輸你老母

停止指責，立即討論後續

紅媒呀 WFC???

唔好意思阻一阻

請文宣組做野
813
警察和速龍遠道機場拯救假扮示威者的公安
721
警察也不到元朗救被白衣人恐襲的香港市民

收皮啦 點做紅媒都會發功啦
說好的核彈都不割呢?

唉

比外國人講到咁樣, 你話點兜

次撚次都輸 又民意逆轉又最大危機
你唔係唔記得香港人特點係善忘呀
呢件事過兩日咪又唔記得
今次運動係班鳩官同警畜日撚日出黎搞事先持續到咁耐渣麻
唔好成日小事化大啦

紅媒有邊日唔發功呀？你和平絕食都有得話你收外國錢架啦

上次Audi 爆玻璃佢哋都想煲大件事

真係俾豬隊友累死

講返811 721
再檢討，繼續加油

Wfc

百幾人踢都唔死?

係咪隊友都未知啦

仆街撳錯負皮 自對

Richard Scotford本土派嚟架喎…………

一個外國人就話驚點兜
咁搵第個外國人唱好係咪就無事

呢個唔係前幾日話警察嘗試headshot佢但係miss咗嘅獨立記者咩

警察射爆人隻眼 之後藍媒講係tk
係咪因爲個女仔出黎 所以比埋子彈人？

對唔住 我而家要做散水撚
大家唔該返屋企 冷靜一下先！
之後請冷靜沉澱一下 ，
如果覺得有錯ge請向市民道歉然後重新出發
如果覺得今日做法係正確認ge請用理據去說服人
, 特別係和理非, 起碼今日行動連連登都無共識！

紅媒日日都發功㗎啦，你係咪on9㗎？

理撚得佢啦
紅媒坐係到都話你港獨暴動架啦

紅煤你送唔送佢都係自製子彈架啦

美國喺日本放原子彈使唔使理居民感受？

你不如用環球時報啦屌

唔好再推呢啲失敗post 唔該

講輸就真係幫對家
放大警察同公安臥底入示威者度搞事單野就得

輸乜撚野呀 唔撚輸呀仆街 收皮啦你

有人care咩？ 而家係要攬炒

無。因為我立場從來堅定。

咪撚推post呀屌 輸你屎忽

唔好失敗主義呀屌
大家諗辦法拆囉 點解要下下一句失敗呀？

收皮啦，你care藍絲點睇你？紅媒點唱你？

屌你老母樓上成班帶風向講乜畀外國旅客咁講

Richard Scotford今日都冇出過聲

警察扮嫁

咁又點？wfc

真正有思考既人唔會淨係睇單一立場既媒體, 我兩邊都睇哂, 會知道邊一邊係正確

紅媒係咪都發功
認輸撚收皮唔該

紅媒亂鳩講你也信？外國人唔知係大陸公安

失敗主義撚，推掹真鎗post 啦

不值一提的媒體

屌你哋班失外國旅客民心撚

Richard Scotford邊撚度有講過呀？？？

黃絲唔同藍絲 佢地會用腦思考 當佢地都唔撐你 甚至成為你嘅敵人 你仲有機會贏？

仲有中計呀 比藉口人呀又剩
雨傘都5 年前都仲係咁

乜都話輸

警世文 機場一戰之我見

我地唔靠外國靠自己？攬炒巴登報無？共和黨無？人權法無？侵侵無？澳洲無？聯合國無？人權組織無？如果無外國 一早派軍隊殺撚哂我地啦 我地個焦土係要靠外國架？無外國制裁我地一早死撚哂啦 咪撚咁低能啦 你依家咁做未又係搞9旅客想等外國出聲，但咁搞無人會想幫我地 我想贏呀，唔想發左二個月夢白費呀屌

咁你依家去夾住班旅客，唔俾佢地走，直至外國肯幫拖，咁你照下鏡，果一刻你係香港人，定係變成一個暴徒？你真係覺得咁樣對個運動有幫助？平心而論，我唔該您跳出深黃框框用普通入角度去睇呢件事，外國唔係深黃，我地一直係自己個框框去睇，好難贏，我地要多角度思考，去就自己爭取最大既勝算

依家係林鄭擺到明放人入機場帶頭搞事 想抹黑我地 點解我地要中計... 我知我地點都唔割 我都係 但對個運動毫無利益 外國知道既資訊無我地自己人咁清楚 佢地只會覺得我地係搞事 你係機場衝，除左肉酸有乜撚野用，記唔記得點解我地去機場？係因為想宣揚我地個情況係全世界旅客知，我問你，我地依家似乜野？？？我地依家就係肉撚酸，連旅客都反感，咁我地當初去機場為乜呀？

借問聲 咁樣連全世界遊客都對我地反感 我地仲係咪當初既香港人 為自由去爭取？咁樣橫蠻無理法只會令我地立場惡化，對我地既抗爭有咩幫助？機管局自己取消航班我地先叫有用，咁樣自己阻人上機 有咩意義？機管局會因為你阻住果幾個遊客而取消航班？個遊客未無辜硬食哂，再加傳媒抹黑，我地未輸哂囉 ，依家搞到我地變到神憎鬼厭咁 仲點樣贏 ?醒下啦，唔好俾憤怒沖昏頭腦，我地係要贏，唔係要發洩，咁搞對件事無幫助，琴日機管局警察咁搞，世界矛頭直指政府，但今日呢？直接我地呀，理智呀手足,我地要贏!!!!!!放下仇恨，智取，唔好俾林鄭得逞...機場戰線應該係繼續文宣和你飛好嗎， 不分化不割席，但真係想贏，唔想一子錯滿盤階落索

記住我地香港人係點

我屌你啦
你有冇諗國際傳媒點諗呀
毛都未撚出齊攪分化
有冇咁撚戇鳩帶埋藍衫入黎攪事呀？
你當呢度個撚個咁蠢睇唔撚通呀？

做又俾人話 唔做又俾人屈
想講民意轉？又玩分化？

真係無眼睇.

所有暴力衝擊行為都係
警察扮既示威者做

有D外國記者旅客屌，就開始割蓆連登仔係咪咁崇洋
送佢地去深圳飛唔得既?
叫佢地玩埋澳門唔得既?
幫佢地搵酒店唔得既?
幫佢地搵領事館唔得既?

［機場］懷疑香港警察扮示威者用索帶困扣疑似公安

依間話女義士係俾自己友TK wor 你搵紅媒都搵得正常D啦 無三毛啦

真.. 今次係連國際傳媒都撐唔落

學撐警班撚樣咁撐到底呀 屌 不割席

［風繼續吹］終於黎到最險惡既關頭，再唔改一定輸

唔割啊屌你
核爆都唔割
今晚嗰嗰捉鬼搞到人心惶惶
要諗下有咩對策先得
成件事係一個局

超勇武係唔需要理其他人點睇，只需要做

紅媒重要麽？

個人意見 一早應該升級武力啦 麻包袋都講左十世

咪撚割呀

人地行出黎做已經好好 比人拉又屌人散水 唔做野又話人鳩坐 到人做野又話比位人入

呢個月幾多示威者受傷
而家還一次拖就割席?
點對得住死左同受傷既手足

失敗論

做好文宣反擊!!

既然明知有鬼點解唔諗下做咩要去圍佢地呢
救護車黎左就比返條路佢算啦
我係現場都唔知可以點叫停佢地

佢地會話：今時今日仲理光環，起碼要佢還隻眼先啦

唔好咁care外國人啦好冇..
根本大把白皮豬
你點做佢都係反

依到都好多鬼
我建議大家直接無視有關 的奇怪post
推番d有建設性的上黎

我地示威者
「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

雖然我P牌但我想講
我認同不割蓆 呢次都唔會割 唔好再屌人乜撚乜撚
但我想講我地要記得天崎講嘅 唔好比憤怒沖昏頭腦
要謹慎諗清楚每步棋嘅效果
唔好令唔割蓆嘅手足兩面不是人
搞機場係好牌 但同時做唔好都係好壞嘅牌
所以我覺得應該傾多d有共識先去做 唔駛出咁密 就算1星期1次對正苦都好大鍋
唔係就好似今日咁炒曬車
搞到美國割你地先知死？
利申 尋日有去機場

咁你只會成為少數 政權可以肆無忌憚咁打壓你

推

警察嚟 證實左

立場哥哥都叫大家理性思考下
唔好俾仇恨支配自己

既然大家明知係一個局, 點解都要搞到咁樣衰

輸你老母啊，對家係咪都話我地恐怖份子架啦，你咁你快認輸做乜撚啊

不分化 不割蓆 不譴責
呢幾句我敢講係累死成場運動

其實應該聚焦翻721 811
今晚一場鬧劇
又搶晒焦點

我覺得似係黑社會

輸你老母啊
郁撚啲都話輸 你有無見過啲藍絲會話自己輸
一有啲事就嚟帶風向

又喺度散播失敗論、分化論。。。
識唔識規矩？

你打唔打佢都係咁報架啦

香港人善忘唔代表外國人善忙 而家好難令外國人同情同支持

但始終冇實際野可以證明
好難說服其他人
如果有巴打野到就爽

輸咩? 會輸前提係我地(包括你)咩都唔做

引導式標題

輸埋你老豆，點撚都唔割

輸你老味

半年唔開po 一開就帶風向 咩居心？

on9, 呢個外國人不嬲幫開示威者架

啱啊,輸到一敗塗地,記得開完po申請入毒氣室啦898好行唔送

p.s我會繼續出

[緊急分析]法！不！責！眾！

明顯係警察搵人做臥底 引人衝啦

811 係咁 今晚又係咁

721 811之前完全無人捉到鬼 今晚半個鐘之內連捉兩隻?

唔係換衫黑鬼抹鬼 搵鬼信咩

又輸又輸 輸你老味

今日成功癱瘓機埸，各位好波！

點樣一百個人一齊踢?

全部唔岩連登仔嘴型既就係紅媒黎

核爆都吾割！

同前線三個撤退條件一樣累死人，用咩手段唔割，但On9一定要割

佢地不嬲做假新聞真定假都一樣

同時惹起旅客民憤

輸條毛
無勝過...

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

其實我都好想知輸左係邊

紅媒就咪撚理啦，示威者喺佢哋眼中就係原罪

做得好 話畀出面知我地係點對待 唔係同立場既人

喂屌你岩岩有狗扮示威者打遊客

不推垃圾文回覆

push

不分化 不割蓆

紅媒日撚日都係咁架啦，其實過兩日就會冇人記得，點解要自己吹失敗風？

就算你坐係度乜都唔做紅媒都會屈你

比咪比
諗下係咩搞到手足升級

就算係事實，只要提唔到隻打鬼既鬼，都係入左示威者數

冇錯，少少野就自己吹失敗風一係on9，一係三毛

負能量post ?

紅點成日老作
試過留言講事實，成班老毛護航

聽日再去機場！！日撚日去！！直至818

今日衰衝動，不斷進步

機場只玩和理非

不割

光復香港，時代革命

紅媒你示威者屙舊屎都話臭親啲親中既人架喇 又輸乜撚野呀屌你老母
輸左6個手足 600幾人 一隻眼一隻牙你唔講? 屌你老母臭系

你都識講紅媒啦
佢地日日都寫啦d嫁啦

你係咪想淪為藍絲？
反對聲音一定有，唔岩聽可以討論

無份入既唔好咁多嗲
現場9成人都係和平

洗系理佢地咩

下 有人仲會睇咩 理得佢講咩
就算冇事 佢都講到有事啦

放核彈都唔割
討論下下一次捉到人要點做
只要有共左識就Ok

咪就係 失敗論既post bye

紅媒幾時會幫過我地 根本就一D都唔重要

屌你布袋彈打眼都可以話比示威者鋼珠打中,呢D垃圾新聞有咩好留意

呢個記者係撐天崎。。。一直都企係示威者果邊

有咩所謂

佢起碼隻眼無爆

Richard Scotford, Author at Hong Kong Free Press HKFP

問題係明明本身只玩和理非..
但依家搞成咁
連外國人都唔認同

呢個係重點

說好的無底線呢

佢係差啲畀槍射到嗰個記者喎

被 d 鬼煽動左. 自毀形象

示威者做乜都會比人抹黑ga la
女first aid 咪一樣係比人話我地射爆佢隻眼，諗下點反擊文宣好過啦，咪撚成日出黎散播負能量失敗論

係咪佢尋日出post做證人，證明黑警特登headshot first aid 女仔爆眼？

所以我咪話送晒槍同子彈俾人..

你以為無今晚既事紅媒唔發功咩，咪傻啦
共狗最識做就係屈人民搞事同講大話架啦

前線做咩前線決定，死都唔割

佢差啲畀人射呀嘛

我睇左個訪問
我覺得其中一個point好值得思考
個記者話：即使戰爭，你都唔可以咁樣對待戰俘，你要尊重個戰俘
如果我地打9呢個戰俘
同白衣人濫用私刑無分別
已經唔係民唔民意嘅關係
而係你身為一個人
係有所為有所不為
而且
虐打一個戰俘對呢場抗爭一D幫助都無

機場一係散水，一係做返和理飛，再係咁我哋會輸㗎

冷處理啦
佢地送子彈比我地既時候
無論我地點煲佢地都唔會理我地
我地都唔洗理佢
搞返掂外國人唔滿意不合作運動先仲啦

我都係理性提出姐

(集思廣益長文) 求大家用2分鐘時間睇睇 解決問題

最多講到818大遊行之後所有人就會唔記得晒

支持自己唔支持既野先係不割蓆。

淪你老味 講緊嘅係有無必要一出事即刻割即刻指責
佢地都識即刻保住自己友先啦
14雨革已經係咁 一出小小事即分化
做錯做唔啱係可以話 但係唔撚係一定要即刻鬧
大敵當前 搞撚掂件事先唔好嘅 之後再慢慢改善
班手足今日去到 已經好小人去幫手 佢地盡力做可以做嘅事 咁都要俾你地班冷氣軍師指責 好心灰意冷㗎
唔係話佢地做得啱 而係唔啱嘅之後慢慢改 而依家大家應該齊心協力 對付極權 黑警

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

做被動 不做主動呀

唔好再失敗主義

雖然鬼係要捉，呢個場面亦不太樂觀，但正如天琦都話危難關頭更加需要理性同思考！堅持不分化！不割席！加上要歸邊的話一早都歸哂㗎啦！大陸又一直抹黑我地係暴徒，就算幾和平佢都照會抹黑你暴力，有乜好擔心，反而對外國嗰方面文宣組要加大力度小心描述今晚的狀況。而家我地只需要檢討改進同繼續五大訴求！警察做到幾出面幾肉酸都可以繼續耍無賴，都有人盲撐，都無人分化佢地，我地唔好小小野就散哂軍心互屌！

請成立獨立調查委員會，調查有否公安/警察/黑社會混入示威者 不讓急救員&救護員救人

正常途徑制裁到班仆街無人想行到呢步
不過今晚真係失曬控

紅媒尼。何況今晚係手足救人，個警犬唔拉個女仔，大家會勇武？

咁在意紅媒？？？你日日睇架？？
五毛？？？？？？

打人的是狗(扮示威者)

屌你老母成日用埋曬啲仆街字眼
識唔識講嘢㗎 你講句紅媒開始抹黑 大家諗下點拆點改善都得啦
成鳩日用埋曬啲負面字
我一敗塗地你老母個屎忽窿呀

派一個公安、一個記者，再夾埋幾個牛屎飛做一場戲

咁聽日大陸就會全部播呢啲片

大陸人就會好憎香港人

因為中共最驚就係大陸人支援香港人

黑警扮示威者搞事呀屌!
文宣做野反擊啦!

[突發] 原來機場帶頭踩疑似公安既人係黑警扮, 文宣快D做野!

中曬計！政府將旅客矛頭直指示威者
唔該見到旅客幫佢地到T2登機

肯肯定咩抖音會瘋傳 d 打人片

正式宣告抗爭全面失敗

On9 係咪都有野寫架啦
到而家仲會驚對家亂作野？

外國勢力點睇呀

仲出乜post啊 輸輸輸

我地立場堅定 核彈都唔割
但係成個運動都好需要其他市民嘅支持
輿論好重要 唔好剩係活喺同溫層到

攬炒成功

現場真係好多人好衝動被仇恨支配晒...

輸你條命

五毛過左12點開始出黎洗版

我重申無割蓆, 但希望大家冷靜下檢討點挽救

[人手置頂]唔好灰心！仲有機會！我地仲有文宣，一定要入黎睇

推推推 不斷學習改進 變強
聽日要和理非到核爆！！！

輸你老母咩
成班死支那五毛係到唱衰打擊士氣
唔好以為今日機場好大件事
再大都冇你班支那五毛大

我都覺得係

唔完美，可接受

你走啦 單野真定假都唔知就輸輸輸 信你啲分化撚就真係輸

分化撚，割你老母

唔好再散播失敗主義！
最重要係補救！

查實紅媒邊次係幫我地
咁擔心不如聽日一齊入機場文宣派糖啦

[置頂] 和理飛814

［機場快入］唔好再糾纏係捉鬼問題上

紅媒都好信
要睇睇返當事人點講

今日幾多外國旅客不滿, 完全違背集會原意
有些做法太過火位
對件事無幫助之餘
仲製造更多敵人

去睇睇 Richard Scotford 平時係咩人，再睇吓佢今晚寫乜

今日係有鑊㗎，大家要學習吓，唔好再犯重複嘅錯

又抖音又紅媒其實你睇開咩架

有時係必須承認錯誤先會有進步

老實講 今日單好少事姐
警察對我地暴力幾多呀
禁快唔記得射爆眼？
學下藍絲啦 對自己不利既 就留意少d
6 21？連大肚婆俾人打佢地都可以spin走呀
人地提今日 你咪提番其他野囉
我地多幾多野可以講呀
當然我地要反省 要補鑊 要做得更好
但唔洗禁上心

無論我地做咩紅媒都可以寫到野架啦

負皮 上一頁

你有無睇新聞架

機場一役喺要喺「公安」同「醫護第一」之間取決一方，從而比對家分化

對中共黎講犧牲一個公安
同收買一個金毛MK仔同收買啲人扮勇武掉野去警車唔係無可能
搵幾個人就挑起到你地內鬥
圍左公安咁耐有無得著？對五大訴求有無幫助？
唔喺幫個公安講說話，而喺處事要為大局著想
圍左三、四個鐘頭先上到醫護車
之後個金毛MK仔即刻第一時間沖出馬路靜坐阻路
我就覺得成年事好鬼鬼
根本喺一場中共/黑警Show
最大敵人根本就係你地自己
要時刻都有批判性思考
入得機場和理非就和理非
比中共睇穿你班人「好憎公安」同「讓路比醫護」兩者之間做出決定
萬死個公安死左就有位比人入
但就係咁比人分化你話抵唔抵？

輸你老母臭西

收皮啦屌你老母 你地班黑警建制就輸撚到仆街喇屌你老母

請善用不推文回覆

五毛 mon po狗 警犬全面進場 開分化、屌人po

推補救po呀 唔好再屌 唔好再分化啦

求下大家！

利申 勇武
核彈都唔割！

818 出嚟遊行！

如果樓上既手足係真心對場運動好，請你地每個comment前想一想:
1. 我會唔會因為咁，做成極大分化，引起互屌
2. 我呢個comment會唔會令人反感，根本冇人會聽。如果係，可唔可以轉個方式去表述
3. 你係咪真係實行緊「不分化，不割蓆，不篤灰」，「be water, be humble」
錯誤例子：
1. 你地同共產黨/黑社會/黑警冇分別
2. 你地實行緊私刑
對唔住手足，你呢d comment同你所謂既黑社會純意氣用事係冇分別，因為根本唔係一個建設性對話

建設性對話例子:
1. 我承認有機係黑警卧底做，但係希望下次可以克制，立即整停條友，否則外國記者見到分唔到個個人係卧底，會影衰國際聲譽

「深圳福田公安部的黑惡勢力保護傘，派遣特警徐錦煬等人南下香港，潛入機場，干犯尋釁滋事罪，損害國家的法治形象，破壞一國兩制和社會穩定，請香港的愛國同胞予以譴責，以守護國家主席習近平依法治國和掃黑除惡的初心。」咁講，藍絲就會畀like like。

發生咁大件事，大家一定要好好善用。語言，永遠係你最大的武器，關鍵係你識唔識得換一個說法。

copy fb 作者

外國都有藍絲同黃絲啊，一定有人唔同意你。

得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

如果樓上既手足係真心對場運動好，請你地每個comment前想一想:
1. 我會唔會因為咁，做成極大分化，引起互屌
2. 我呢個comment會唔會令人反感，根本冇人會聽。如果係，可唔可以轉個方式去表述
3. 你係咪真係實行緊「不分化，不割蓆，不篤灰」，「be water, be humble」
錯誤例子：
1. 你地同共產黨/黑社會/黑警冇分別
2. 你地實行緊私刑
3. 今場運動事到一敗塗地
對唔住手足，你呢d comment同你所謂既黑社會純意氣用事係冇分別，因為根本唔係一個建設性對話，難聽d講句，係零價值

建設性對話例子:
1. 我承認有機係黑警卧底做，但係希望下次可以克制，立即整停條友，否則外國記者見到分唔到個個人係卧底，會影衰國際聲譽

唔好推

失敗論post唔好推

今晚重點係黑警拔槍

不分化，不割蓆，不篤灰

垃圾文 勿推

當事人講, 佢都幫示威者好多...
請冷靜

【安心又偷食】仲有冇人記得許志安，黃心穎？

只係唔想大家再輸任何一仗

想問邊日紅媒唔發功?

大家有理過紅媒咩？！

唔完美，可接受！

不推文回覆

話明紅媒

咪推呢啲post啦屌盡力做返好

都唔知輸咩，日日d紅媒都發功嫁啦。 同埋根本都無贏過，無贏過有咩輸，仲有500個義士比人拉左呀

你都識講係紅媒啦屌 仲推

不要說輸
一起說只係不夠完美 會研究檢討

驚閪紅媒呀？
做乜佢都唱衰
而家先驚？

不互屌
一齊檢討

無忘721
無忘811

5大訴求
決一不可

......唔通紅媒會支持你？

黨媒駛乜理
樓主分化三分confirmed

又屌自己人 係幫手就學下人盲撐自己人
唔係就當你一毛

外國人都有左中右立場
唔係話外國人都一定啱

On 9 post
不推文

佢好詳細講
建議向大家翻譯
係一個好好o既範例，俾今晚想割蓆/驚市民割蓆o既人睇
持平、唔掩飾打人但包容

Sooooooo, the Airport turned out kinda crazy for me tonight. Had been live tweeting the discovery of the Chinese cop since it first happened.
After about an hour of him being quizzed, they tried to move him. It seemed that they would exit him via a human passageway. I was right at the front of the passageway ready to film it. It quickly became apparent that it wasn’t a passage way out but a gauntlet for a mass beating. The guy was already beaten up. Now the crowd began to punch and kick him.
Other media looked on and filmed. But I’m just not this kind of person, and I had to protect him, with my own body for nearly 40 mins.
Pretty intense.
Now...
I support escalation. I vividly understand how angry Hong Kongers are. I know I shouldn’t get actively involved. I also know that he was a Chinese cop, dressed as a protester, caught with sticks, and so had evil intentions towards HK.
But on a human level I could not stand by, or even walk away from a man being beaten to a pulp.
So yeah it was a rough ride.
The angry protesters respected what I was doing, and never intentionally hit me, not once. But, I got a few accidental knocks.
-
I’m sorry this happened.
I dunno what the outcome should’ve been. I don’t even know if my protecting him with my own body was the right thing to do.
-
This isn’t a war. It’s a revolution, we’re fighting a system, not individuals.
I think many protesters acted really badly tonight.
But, I also blame the HK police too. Their actions on Sunday, when they dressed up as protesters and then started beating and arresting people changed everything. Everyone is on a hair trigger now and riddled with paranoia and anger.
I said on Sunday, after this despicable tactic, any cop or agent provocateur caught by the protesters would be in life threatening danger. Well, I was proven right tonight, and also got a proxy beating for it. 🤣
Anyway, I’m all fine. A few scratches and bruises over my body and face.
HK is very much broken. Only the government can stop this.
In the meantime, get out and protest whenever you can. Every little will help in the long run.

幫手推

尊重前線 團結才是力量

Okay
Any concrete plan?

警察亂棍打女遊客同上實彈

輸你老母食屎狗

明白 咁我地聽日一齊入去為受影響嘅旅客道歉好唔好？

至於環時⋯i don’t give a shit .

屌你老母，唔割既話就唔會輸

機場捉公安見聞及想問大家一個問題

無割呀頂你

有cut過

輸？？？輸啲咩 ？？

今日個個手足做得好好

多謝所有手足先喇！！！

813由朝到晚
777同啲商家出哂黎 叫停

就知佢哋開始痛到有少少入肉

對家最耍家就係冷處理

我哋都要學識冷處理
見到公安打人
制止完就由得佢 一直影住佢就得

黑社會想煽動 由得佢
由得佢自己友郁手打 俾人拉

記住公安同黑社會係無限補給㗎
手足唔好因為咁送頭就得
只要佢不停loop
由得佢自己拉自己人
哩招就 不攻自破！

不推文回覆

記住目標 五大訴求！！！

諗點拆啦 輸你老母 打擊士氣

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

ok 不完美

睇果啲人都冇撚腦
Wfc

要諗定下一步棋

連登仔記者會快做野

幫手推比記者會嘅人睇！

宣揚失敗主義 不了
Block

是但啦，下次做好d囉，經一事長一智，對家721都無事啦

有邊日唔發功架？你冇事冇幹佢都會好多嘢整鳩你地㗎啦晒鳩氣，唔通同你講香港嘅人好撚好啊屌你老母一定要扶持你咩

ON9用下你個腦啦
紅媒係咪都寫衰我地嫁啦
輸你老母閪

不捉鬼 721 811

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險。」

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。

同埋輸你老母 輸輸輸

唔完美 但可以改善
Btw 輸你老母呀

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

香港人加油

同路人不分化 不割蓆 不譴責，小心一毛帶風向

五毛睇紅媒?

兩個月都冇贏過，何來輸？

得啦
你咪就係鬼囉

見到輸晒撚即block

屌你講到明係紅底 唔通會撐你？
唔好玩啦師傅

敗你老母

只要我地仍然願意站出來，我地都仲未輸！！！

要鬧就鬧共產黨，對準個政權，唔好再互屌同路人！

［機場牌］關於之後癱瘓機場運動

不指責！不割蓆！不互屌！不中計！不認輸！一齊驘！

無呢單野，紅媒都唔搵位入
總之機場無得停，但需要維持機場運作

其實講真 佢地假既都當真架啦 請問輸乜

成兩個月都比人叫暴徒架啦，輸乜撚野！？驚紅媒？打撚贏呢場仗得唔得啊？

你點做，對家都都會寫會作ｇａ ｌａ
ｃｌｓ

認衰咗係要檢討
唔係好似林鄭咁死不認錯
唔好濫用失敗主義呢個term

黑警係新聞上輸足咁多次到今日咪仲係一樣咁做
我地先輸一次半次又會點
我地都無打可以輸啦
就算點都好總係有人會企係我地呢邊
正如總有藍絲既道理一樣

唔好再講個輸字啦
穩定軍心緊要呀
不推文

真心
兄弟爬山
無話邊個方式錯 無話咩輸
只係輸左多少輿論 PR姐
下次做好啲 手足們配合得好啲冷靜啲就OK

香港加油
呢埸長久戰黎
唔好灰心
小小事 打唔冧我地
輿論咁耐黎不嬲係我地呢邊 我地絕對輸得起！
唔好唔記得
721 811 👁
香港人 加油！

直接block

關撚事咩 日日都係咁發功架啦